
Деструктуризація це спрощений спосіб витягувати окремі частини інформації з об'єктів або масивів та присвоювати їх змінним. Це робить код більш зрозумілим та коротшим, особливо коли маємо справу зі складними даними.




